有冇人成日發吽逗？

呢排開始成日發吽逗
就算打打下機都會無啦啦有一下個腦一片空白
又成日冇集中力 個腦好似諗唔到野咁
利申：長期2點左右訓

J少d

推

我, 食食下飯會發呆, 同事問我做咩望住兜飯

我
打得J多既下場

我，可能係load得慢，成日比人話蠢

有時咁樣斷線好爽😂

我係隻眼放空冇焦點